iu你聽開咩歌?

23
iu唱到個種groove既感覺

Good day

Good day, you&I 呢兩首就必聽
仲有chat-shire 成個album 都好有音樂性好高質，全部都好襟聽
散歌就rain drop, heart, crayon, Friday

you know

iu 好多高key既歌都好正

但最正係 every end of the day

個mv 佢超正

23

Friday, 你的意義, bad day, red queen, "spring, love or cherry blossom", lost child, twenty three
成隻chatshire 同復古封面隻碟都好好聽，好多sidetrack都好正

Every end of the day 屈哂

抒情慢歌,J把聲
knee,the shower,the old story,meaning of you

唔記得講heart

ching six ball

in a room alone
secret
you and i
hey rock ver.
zeze
your meaning
every end of the day
shoes
小丑
仲有好多

Knees同憂鬱時鐘

喜貼街 冇人講

Nagging

voicemail

個d算係咩

正

識J IU一定係J把聲

knee, friday , raindrop

喜歡你

三寸天堂都正

樓g精神分裂